---
date: 2016-08-18
title: Випущено Okular 0.26
---
Разом з набором програм KDE 16.08 випущено версію 0.26 Okular. У цьому випуску ви зможете скористатися незначними змінами у коді. Із повним списком змін можна ознайомитися <a href='https://www.kde.org/announcements/fulllog_applications-16.08.0.php#okular'>тут</a>. Рекомендуємо оновитися до версії 0.26 усім, хто користується Okular.
